<中國高雄> 韓國瑜：未來將建立兩岸工作小組，條條道路通賺錢

韓國瑜：未來將建立兩岸工作小組，條條道路通賺錢

2018-11-25 00:10

國瑜自競選以來，一直主張「東西賣得出去，人進得來，高雄發大財」。他今（24）晚在宣布當選後表示，未來將建立兩岸工作小組，讓高雄向海外輻射發展，條條道路通賺錢，並開創年輕人更好的就業條件。

韓國瑜日前在高雄市長電視辯論會上提過，他熱愛中華民國，「九二共識、一中各表」是他認為目前海峽兩岸和平共處最好的方式，而大陸市場占高雄40%，「哪個高雄市長可以放棄掉這樣的市場，是不是腦袋有點問題？」

韓：辯論談的「九二共識」就是我的意識形態

韓國瑜晚間表示，他認為兩岸工作小組一定要建構起來，既然當初在辯論時談到「九二共識」，那就是他的意識形態，也是他對現階段兩岸關係的看法；有了「九二共識」，未來的高雄必須往海外輻射發展，不要有任何圍牆，條條大路通羅馬、條條道路通賺錢，和所有人和平來往、快樂地做生意及交流。

韓國瑜也說，他當市長會讓高雄大進大出，面向未來，另外，未來也會大力替年輕人開創更好得工作條件，因為年輕人是國家未來的棟樑。

「現在最需要的就是立刻賺錢」韓承諾將做到2件事
韓國瑜強調，他會立刻籌組小內閣，迅速拿出一張好的成績單，現在市府最需要的就是立刻賺錢，過去這段時間，高雄有太多好的產品賣不出去，導致觀光客及投資客萎縮，未來在賣東西這方面，他將做到2件事：

1、架設交易平台，將農民、漁民、花農、畜農或工業等有特色的產品，藉由平台銷售出去，由高雄市政府背書，利用生產履歷、保證品質方式，讓所有生產者找到通路。

2、若是重點產品，他本人或副市長一定親自帶領農、漁民，直接出國搶訂單，無論是東南亞、中國大陸的南部等，都將是未來的銷售目標，以及尋求合作的對象。

韓國瑜說，高雄市民勇敢地把選票投給他，對他是高度的期待，因此，如果他做得不好，無法向支持者交代，所以心裡是無比沉重，勝選的表情，沒有一絲一毫喜悅。

高雄人準備發財

有咩辦法
個地方負債咁高

吸毒啦
啱架喇台中一家親
文革餘孽mix國民餘孽

即刻賣台

咪撚駛我再去高雄

戲都唔洗做
選完即刻露出真面目

香港有版你睇 今日香港 明日台灣

不用分那麼細 我們都是中國人

佢之前講到明架
係台灣班人投比佢
正確黎講, 係台灣人為錢一齊出賣台灣

支持
高雄人自己選出黎既，自己受返
今日東涌，聽日高雄

奶呀奶呀奶

有曬人板比你睇都可以投個偽本土真親共嘅人

睇黎美帝好快要檢視對台關係法

厲害了 我的國

今次真係條條大路通陰間

十三億人發達啦

大陸而家咁撚危危乎
都仲要打大陸牌已經夠戇尻
啲人咁都選佢就仲戇尻

台灣人根本係用繁體字的大陸人

如果台灣人都支持算唔算賣

雞肶打人牙骹軟
不愧係繁體支那

自願賣屎忽就唔係賣？

大陸都開始顧唔撚掂自己啦，好多台商都回流，想大陸幫手振興經濟會唔會諗多左？
多大陸人黎旅行搵得幾多，你睇下我地香港，黎買下日用品飲飲食食有咩用，買貴野唔會去你度買啦

呢條撚樣食正高雄人呻窮呢水
只要主打經濟就吸到一推票

奇就奇在人地話佢紅底佢就話係抹黑要告人
而家一選完就即係露底重告唔告呀

Korea fish

除左淫亂之外，佢地其他咩都唔知架啦

之前仲咁多人幫台灣喺Facebook屌鳩因航
而家睇返真係怪錯咗因航
就快去台灣真係要帶回鄉證

我諗大部份台灣人會投藍營
應該都係依家個任總統垃圾到癲

唔見棺材唔留眼淚

條路自己揀 XXXXX

快過689露出馬腳喎

高雄人返屋企啦
仲北咩漂
享受成果嘅時候到了

發大財 仲唔拿拿聲起番條橋過去福建
高雄-澎湖-金門-夏門大橋
港珠澳後再破世界第一跨境大橋
整番個 閩雄澎夏灣區

為咗搵錢咩都唔理
高雄的確係垃圾，去過一次就唔想再去

爽

投共

人地有民主 係民選 你支那港豬係理解唔到

引用:
而大陸市場占高雄40%，「哪個高雄市長可以放棄掉這樣的市場，是不是腦袋有點問題？」

支共一貫的手段,先用經濟親你,順了後再收拾你!!

支那市高雄人

新兩岸三通

千五台幣

香港自由黨都識腳軟

台狗做井底蛙唔會識驚無對台關係法

移民台灣

2020年前
中國統台將會實現

政黨輪替 美帝清楚過你
其實咁樣反而係迫美帝一定要攪掂支那
等你以後無得靠
支那狗一定又以為自己贏左

好在今年8月已經去過高雄

台灣有無一半人知有呢樣野都成問題 仲要佢地諗對佢有地有咩影響會唔會太過份

自己慢慢同侵侵解釋啦

遲下去高雄唔駛入台證？

而家食大陸條水好似遲左啲

台灣人心諗跟大佬搵食，緊係搵個同聲同氣，近近地方便埋堆架啦，唔通搵個鬼佬雞同鴨講咩，送埋你去美國都搵唔到食，識閪英文咩

來自中國既大禮

搵個賣魚賣菜既講政治
講埋d膚淺吸毒飽肚言論
一d長遠發展都冇
難怪老美唔直接全面支持你
就係知你已經蝗化緊

台灣根本可以搞大個晶片加工產業， 駛撚靠蝗咩

做實事

人地就快亡國去賺乜錢

KTM班仆街成日講九二共識，問題係你自以為九二共識係「一中各表」，但支那認為既九二共識係兩岸承認「一個中國（中華人民共和國）」

亡國先黎食

起高鐵由泉州直通高雄

回歸吧

同大陸傾貿易預左底褲都要除埋

天真過天真嬌

古有英法隧道，我相信將來有福台隧道

以後唔駛去高雄玩
跟去東涌一樣

吹到一個市長仔可以有總統的權力

雜種笑到卡卡聲

好快屎尿痰通台灣

晨早已經唔提一中各表喇
美國棄台係無可能, 個地理位置太重要; 而普遍台灣人對支那果種意識形態既侵略係唔care

中國台灣

賣台賣到咁都唔緊要
仲竟然有大量選民支持

條路自己揀，仆街唔好喊

而家連黑人哥國家都開始覺醒
斬纜唔再玩一戴一露比支那禁住嚟搶
白痴台灣仲心甘情願走去做支那避孕套
真係叻仔嚟㗎台灣人

咩發展輻射？啲人咪生晒cancer？

亡國啦！ 仲掛住奶共

有冇人知大陸新聞有冇報？
有報道就知支共攪出黎既

台狗真係無腦，淨係識為錢

正式宣佈 台澎特別行政區 成立

人唔笑狗都吠

只得支那既國際

高雄綠了太久
要紅了

香港成個版比台灣睇

台灣人都可以咁on9

平時都唔笑台狗，今日真係要笑了

高雄發大財，高雄向前衝
高雄邁向中國

侵侵係時候修改台灣關係法

google兩岸一家親 柯文哲

佢成功連任
仲俾呢到班小朋友吹奏
賣台

台灣人對d政治野都係民智未開咁

中華高雄發大財

以為共匪衰到無朋友，相信可以靠日本仔幫已經樣衰

家陣仲有人趁支那經濟suffer緊先投共

真係患難見真情，兩岸一家親

時機已經成熟，全島公投回歸中國

Btw,洗唔洗順便幫手開白宮聯署取消所有台灣法?一陣又多隻白手套送技術俾共匪，香港後生仔就玩完。

被人搶曬所有野

割讓高雄算啦

台南人真天真！

留定binc
國際化跟本都係得大陸人主要

大陸已經即刻出沖出黎話呢個選舉結果代表搞台獨注定失敗，證明廣大台灣民眾想分享大陸發展既紅利 台仔唉

就好似gem 世界巡迴演唱會，巡極都係中國境內

雜種：原來干預選舉真係有用架，哈哈！

今日選完九西都會有類似既論調出現

台仔永遠都走錯路
傻的嗎好揀唔揀 揀美國打緊貿易戰既時候親共

和平統一 由高雄做起

遼寧號幾時停高雄？

全球奶共既時候 台灣：「我地要反共」
全球反共既時候 台灣：「我地要同中共做生意！」

跟我念一篇

高雄發大財

大陸講緊一中原則，你仲一中各表呃鳩台灣市民

起高鐵，起大橋
賺到笑呀，啲賣國賊

要不是支那政府照顧你們高雄

咪on9
佢只係市長
跟中國做事要依兩岸關係法辦事
地方政府要聽命中央政治政令
係高雄人先聽佢9up
以為高雄獨立

剩係咁已經夠戇鳩，高雄選民真係弱智

鄉下佬偶著個9up sales

班台狗全部都弱智 一定要藍綠揀一個 明知兩舊都係屎 都唔揀無黨

咁投票結果證明左台灣人係要銀紙多過要民主啦 要死既 無謂阻人啦

已經feel到高雄準備一街支那人同藥房

等睇賣菜佬點被選民譴責

雞就有得佢做
發財 sorry冇佢份囉

準備樓價暴升 跟住自己繼續22k

唔洗再黎香港，全部轉去台灣
台灣今翅仆街烏

馬上搞台灣風化游

班台狗最尾咪又係要靠我地中國

香港都有板你睇
一開始咪經濟起飛囉
但過多幾年就知原來係假象
跟住自己就變左二等公民

支那呢粒糖衣毒藥
睇住香港已經食到半死都仲要衝埋去食
啲人民弱鳩智，有民主都無用
台狗

紅利 而家冇錢到食樹皮

香港有晒版比佢地睇 自由行 CEPA 頭幾年風風光光 (幾年前香港電影完全收皮咁制 全部合拍片 一街商店都為左大陸)
當愈黎愈多大陸公司 / 佔有率去到一定既時候
就比大陸壟斷晒行業 你台灣人想出聲? 中國台灣人出咩聲 要不是我們?

台妹都係任由陸客中出，之後上庭告佢性防擾

你睇得咁清, 喺連登開10鳩幾個post狙擊韓生, 點解人哋仲可以當選嘅 真係奇怪喇

今日香港, 明日台灣

成班太監教人點做愛，人地高雄人要咩佢地最清楚

望下香港就知跟咗大陸個下場係點啦

台灣人真係除咗識搞風化案就乜柒都唔識

快撚D統一啦,屌你老母台狗

on9 仔 你就巡極都係你阿媽閪內

民進黨做到成pat屎咁
一係餓死，一係飽死
點都揀飽死

陰屍路果班人都話唔撚洗支那幫

中國台灣就衝入去自殺

柯文哲都叫有往積睇，佢無做過咩去投共
國民黨投共就真係人所共知，有哂往積

都唔明點解台灣人仲會比人fake 到
馬9執政果幾年一樣向支那開放，但個經濟有無好到？全部局限哂係班親共台商到
人工無上過，仲要樓價貴左

共匪債務殖民

加上呢家支那就爆煲
等睇掉返轉泵水上支那

老實講佢改革都要d時間
呢點唔可以怪哂民進黨到

共產黨打倒嚟，台澎金馬冇得避！

一萬億大橋

炒樓炒到物價超貴但人工唔加

共: 「正, 等你筆錢黎救命」

又再國共合作，孫大炮在天之靈睇到笑淫淫

大陸食到台狗晶片加工業的話有機會起死回生，到時成功的話威脅仲大，至於班傻仔台狗到時比人中出即飛肯定屎都冇得食

save低佢幾年後bin c

其實呢個高雄既情況係咪就好似沙士後香港咁
當關乎生計問題人民身體最老實
百業蕭條, 只要搞旺經濟對住中共腿張開都冇所謂

到時又反支那但已太遲了

發大財

支那人發財搶曬台狗D錢

幾年後，一樣窮到仆街

一帶一路去台灣，打殘當地製造業🤦🏻‍♂️
輸入大陸外勞，可能重狼過香港每日150個
今日香港明日台灣🤦🏻‍♂️

香港no.2

至於印度洋島國馬爾代夫新總統薩利赫指摘「一帶一路」基建潮導致馬爾代夫大幅舉債，令國庫遭「洗劫」

今日馬爾代夫 明日高雄

香港做中國逃生口 台灣做中國方舟

立即嬴粒糖 然後輸間廠

為慶祝英明韓總當選, 建議祖國立即派出二百萬同胞前往高雄消費振興經濟, 同時幫韓總即時達成高雄有五百萬人政綱.
必要時可以勒令所有準備去腥港的同胞轉去高雄填夠數, 順便懲罰腥港人搞獨立

搵錢係藉口，統一賣台係事實

係 成班連登仔反成咁

明明佢講同東亞南/香港/中国 做生意
而家連登只係睇到佢只係同中国做
旅遊業又係
仲要講統一既係睇手錶既馬總統

快過李嘉誠捐錢達標

唔好將自己香港睇得咁高

支共：為左反美大業全民食草在所不惜
連登軍師：為左反共大業全民食草在所不惜

韓國瑜

痴大陸就叫邁向國際 真係笑撚死人

佢而家真做左市長要諗藍圖啦，唔係佢呢個唔係賣菜郎CEO係吉祥物乍

老闆：請你做CEO會點幫到我公司？
韓：你請我，公司會業績翻兩倍，盈利每年多10%，個個董事年年有息收，大家一起發大財！
老闆：你可以返去等消息架啦

台灣關係法 冇啦冇啦

大陸發瘟豬全面進場

大陸用銀彈戰術做糖衣陷阱 真係百發百中
就算 鬼佬/非洲班黑鬼都係 中晒伏先後知後覺

你以為台灣真係會仆街？？
香港仆街就真

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻

呆灣等扑街 早死早著

用少少利益就收拾到台灣，比起打仗平好多，風險都少好多。

台灣人真的是正體字的「中國大陸」！

香港的大學學位夠話面向全世界開放，實質99%都是中國大陸人讀！

靠你一年去一次

用4年時間食下屎先囉，
4年之後覺得食夠既起碼台灣人可以換過個，
香港你唔想食都要繼續食，仲要比人話比屎你食都唔識感恩

點解民進黨搞到經濟咁差
就係因為唔肯奶共?

本身台灣經濟唔好，好多台商將工廠搬去支那

台灣人自己有票都搞成咁

條路自己揀 仆街唔好喊

港台一家親
香港人話：黎投入中共既懷抱啦，留左個位比你啦

遠水救唔救到近火先

台灣

支那高雄

奶共 一條龍
都好過比空心菜玩殘

連綠營鐵票都話要制裁資進黨
改一例一休 低薪當做功德 你自立自強自己同老闆講 講得出呢d野 完全離哂地

中華人民共和國台灣特別行政區

乜鳩都輸晒比韓國

台灣出口唔少去中國
中共一停就死直

又有中時班共狗唱臭
台狗又見錢眼開

所謂同性戀議題根本係9up
絕大部分台灣人都講到1999,係為全民投共搵理由

窮遊都係遊

淪陷